#### Trojan one key


##### 说明

- 脚本会自动获取最新Trojan程序

- vps上需要安装curl  Ubuntu/Debian 系统安装 Curl 方法

```bash
 apt-get update -y && apt-get install curl -y    
```
- Centos 系统安装 Curl 方法

```bash
  yum update -y && yum install curl -y            
```
- 80端口被Nginx点用使用命令 service nginx stop 停用


##### trojan-go一键二合一脚本

项目地址 https://github.com/p4gefau1t/trojan-go


- trojan-go多路复用，降低延迟，提升并发性能

- trojan-go一键脚本支持CDN流量中转等

```bash 
apt-get update -y && apt-get upgrade -y && apt-get install curl -y && bash -c "$(curl -fsSL https://raw.githubusercontent.com/Razhiel2019/Trojan/master/trojan-go_install.sh)"
```


##### Trojan一键安装脚本二选一:

- atrandys脚本修改

```bash
bash <(curl -s -L https://git.io/Jvc32)
```
![Trojan脚本运行](https://github.com/kenzok8/Trojan/blob/master/sshot/4.png)
![Trojan脚本运行](https://github.com/kenzok8/Trojan/blob/master/sshot/sshot-1.png)

- atrandys+BBR脚本

```bash
bash <(curl -s -L https://git.io/Jvcyx)
```
![Trojan脚本运行](https://github.com/kenzok8/Trojan/blob/master/sshot/2.png)

 BBR加速(可选):

```bash
cd /usr/src && wget -N --no-check-certificate "https://git.io/Jvc36" && chmod +x tcp.sh && ./tcp.sh
```

```bash
bash <(curl -L -s -k "https://git.io/Jvc36")
```
![BBR脚本运行](https://github.com/kenzok8/Trojan/blob/master/sshot/3.png)
![BBR脚本运行](https://github.com/kenzok8/Trojan/blob/master/sshot/sshot-3.png)
![BBR脚本运行](https://github.com/kenzok8/Trojan/blob/master/sshot/sshot-8.png)



##### 注意

1、系统支持centos7+/debian9+/ubuntu16+

2、域名解析到VPS需要间生效，建议留10分钟,用cloudflare解析，能良好支持TLS；

3、脚本自动续签https证书；

4、自动配置伪装网站，位于/usr/share/nginx/html/目录下，可自行替换其中内容；

5、trojan不能用CDN，不要开启CDN；

6、如果你在用谷歌云需要注意防火墙出入站规则设置并给80和443访问权限。

##### 结尾

- 服务端怎么修改密码

trojan 服务端配置文件路径如下，如需修改内容，修改以下文件即可。

```bash
nano /usr/src/trojan/server.conf (没有nano请调用vi命令)

修改完成后，重启 trojan 服务端即可，同时客户端的密码也要同步修改哦。

systemctl start trojan    #启动 Trojan
systemctl restart trojan  #重启 Trojan
systemctl enable trojan   #设置 Trojan 为开机自启

```
![密码修改](https://github.com/kenzok8/Trojan/blob/master/sshot/sshot-5.png)

##### 建议国内域名去cf设置解析
 
 - 地址 https://www.cloudflare.com/

![cf设置截图](https://github.com/kenzok8/Trojan/blob/master/sshot/sshot-4.png)





